{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021540",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "고집센그집갈비탕 부산서동점"
    },
    "text": "釜山広域市金井区開佐路27番キル42に位置するその店は、お客様を大切にする気持ちで真心を込めた料理を提供しています。 中でも特に濃厚なスープの昔風カルビタンは思い出の味が感じられるメニューです。 その店は毎朝直接カルビタンを煮込み新鮮でおいしく提供しています。 30年伝統の昔ながらの方式を守り、常に味と真心の良い材料を使用しています。 その家は健康的な食べ物と豊かな人情を誇り、これを自負心としてさらに努力しています。 ソドン駅の3番出口にあるその家は平日は11:30から21:00まで営業しています。 そして、その店の代表メニューには、その店のカルビタン、伝統カルビチム、辛いカルビチム、チーズカルビチムがあり、価格は変動することがありますので、店主にお問い合わせください。 その家はいつも貴いお客様に感謝の言葉を伝え、これからも誠意とこだわりを守っていくと誓います。",
    "QA": [
        {
            "question": "その店の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市金井区開佐路27番キル42に位置しています。"
        },
        {
            "question": "その店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "特に濃厚なスープの昔風カルビタンがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カルビタンはどのように作られていますか？",
            "answer": "毎朝直接カルビタンを煮込んでおいしく提供しています。30年伝統の昔ながらの方式を守っています。"
        },
        {
            "question": "その店は何曜日まで営業していますか？",
            "answer": "平日は11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "その店の代表メニューには何がありますか？",
            "answer": "カルビタン、伝統カルビチム、辛いカルビチム、チーズカルビチムがあります。価格は変動することがありますので、店主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "その家は何を自負心としていますか？",
            "answer": "健康的な食べ物と豊かな人情を誇りとしています。"
        },
        {
            "question": "その店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "その店の場所はどこにありますか？",
            "answer": "ソドン駅の3番出口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "その店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "昔風カルビタンが特にオススメです。"
        },
        {
            "question": "その店の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "平日は11:30から営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 342
    }
}